想打飛機渡過2020,迎接2021

想打飛機渡過2020,迎接2021
倒數緊果陣係咁打飛機上下磨擦

數到零果陣條賓周就射精
然後室d精入自己口大叫 Happy 撩 Ear

黑棍送舊年
白濁迎新歲

室d精入耳窿至岩

正